有冇人覺得係朗豪坊廁所痾屎好正

又寬敞又乾淨又多格 唔怕阻住其他人去
又有歌聽又有空氣清新劑
全港咁多商場 真係得朗豪坊個廁所痾屎係最舒適

覺

卜過

係個到食飯囉

真，難得嘅係咁多支那人都算係咁

打飛機都好正

次次急屎都特登行過去搭去十幾樓痾

頂樓真心屈機

樓主肯定未去過圓方爆石

德福二期頂樓都係世界級

屌你老母

去過啦 都正

太古廣場先極品 廁格成間房咁大 利申成日一路痾一路訓